[PS4] 機動戦士ガンダムEXVS MAXI BOOST ON 討論區 (11) 屌你做咩唔開post

頭版Q&A
官方網站(日文):
wiki(日文/招式表及教學):
Q:隻game玩咩?
A:2vs2高達對戰

Q:有無得一機雙打?
A:有

Q:有幾多部機?係唔係DLC地獄?
A:36部作品 有183部機 唔係DLC地獄

Q:有咩機岩新手用?
A:只要有愛部部都岩你用

Q:用手制好定街機制好?
A:無所謂,自己中意就得

Q:幾時出?
A:7月30日

Q:咩機最勁?
A:再生

日程表

PS4街機大制懶人包

而家香港市面最易搵就係呢隻
價錢大約$1100至1300

唔滿意HORI掣既手感 可以搵hklegend買三和掣返黎自己換 普通色$15蚊粒

Contact Us入面有詳細地址 (荔枝角區樓上鋪)
Whatsapp佢 問佢開店時間就ok

唔洗驚唔識換 基本上一個螺旋批開左個蓋 一拔一插 半粒鐘就搞掂

LM

高達約戰群！

Sorry 我上次回覆打螺絲批嗰陣寫錯咗螺旋批
下個開post幫我改返 thanks

買victrix pro
到時換type c線搞點

Use this?

係喎，睇漏左

成班係到打魚

推呢邊

師兄 係咪呢隻會好過大蛇？你邊度入手？